［留底］有冇人諗過block chain 呢兩個月黑警做過既嘢

依家一個bitcoin都係一萬蚊，上次blockchain個人資料，今次留低歷史紀錄，集合一個黑警衰嘢list,再加D有公信嘅文宣，令佢地遺臭萬年

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

咪出現過

有做左？

唔洗用bitcoin network la
好鬼貴

用ethereum?

好多po都冇下文

堆

再推

唔好用Bitcon 好撚貴 有其他加密貨幣

冇太留意其他，有冇推薦？

唔識 但可以跟巴打個list 都幾update

用ethereum test network

我諗住呢幾日如果有時間嘅話研究下點搞

召喚識唧巴打

你整合一份資料俾我，我搞

比30分鐘我，用呢個

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

不過其實好簡單嫁炸喎
人人都試做